而家高登都唔少人wo

關我叉事？

理得佢，哩邊都多人就得

no

我都仲上緊高登

你係咪真果個死中坑

睇佢開個啲po都知佢係

話比破產官知你買左iphone

證明 plz
你記唔記得我係邊個 你pm 過我講d乜

呢度多左班cd-rom所以咪覺得好似好多人咁囉

講緊高登

wfc

笑撚死

打手 瘋狂ot

Fat fat 啦

真正高空擲物俾人扣分搞到住梅窩叫雞沉船又早洩要照俾捉全費隻雞仲要轉走韓風路線入馬場又撞正破產官既死中坑